一人一個日日同你wtsapp傾計異性離開你嘅原因

成日都係傾傾下，對方就變左斷線風箏

有冇人知係咩事？

我先

可能我太煩

轉左正面相做icon

我叫佢離開
後悔

我離開佢先

傾傾下發覺唔係我杯茶咪唔撚傾囉

傾左好幾個月先發現？

你點解要離開佢？

呢家講咩都冇用

傾耐咗就唔想傾掛

姐係無新鮮感？定對佢無興趣？

異性有左另一個

自己有左女朋友

每次都係因為佢地有拖拍

唯一一次例外係因為佢一次又一次咁攞我做後備
我對你好唔等於可以俾你利用 唔等於俾你做士啤

厭我煩

覺得冇可能一齊

因為佢表咗白
我講清楚無可能後 佢有搵我
我唔知點再覆佢好

唔想比假希望佢
怕keep住傾會阻佢識其他人

傾咗幾個月
一係覺得你悶 一係有新對象
咪唔采你囉

浪費人地時間咪斬纜囉

鬧交，我鬧佢
事後我猛咁道歉都挽留唔到。

其實我好後悔
唔知你見唔見到，Sorry 阿意

有新仔/新女

好地地做咩要吵，有時忍一忍就過左去